三罷等於 home office？

當前線開花攞晒啲路，教育局停課

你好意思home office做嘢？

各區唔出去集會遊行？

係咪等前線睇落好似唔受支持？

等前線俾藍廢老鶳？

尋日上水元朗掟磚廢老只係冰山一角

唔啱聽可以就咁算

睇唔到

唔知道

手頭上冇資料

老細問做咩唔拎電腦返屋企

如果有心，應該諗下每區邊度聚集，有人就有得搞

就嚟中午，和理唔組織出嚟就食得屎